鏗鏘集：黃藍消費戰 黃色經濟圈真係無得輸 民意顯示一面倒

想做死黃店咩

大家要分流

唔好做死一兩間

工廈橫街唔出名個啲都要支持啊

之前入屯門排東屋台